（突然）機場要人

放左工好黎機場啦，B區仲要得唔夠10人
黎機場支持香港人啊

留力明天

禁區撚就放工 等我

Push